有無人諗過book架直升機 係10.1掛黑紫荊旗巡遊

如果book到 真係有好多玩法
另外想問有無人知book直升機有咩要注意

邊有公司夠膽租俾你

要睇有無公司接

我有 可以借部比你
但司機/路線個D你地自己搞掂

無人機得唔得

無人機 應該有干擾器飛唔到去升旗禮

香港應該冇得拖banner...飛行服務隊例外

唔知會唔會有人有直升機咁癲

連登仔咩人都有
我就唔信冇私人機師

咪撚搞咁多野啦on9

模型？

10.1遊行舉黑紫荊旗,FULL GEAR式閱兵,唔駛勇式遊行完返屋企,第二朝全世界免費幫你登報紙

要自製先得
現成機一定會被干擾

我係on9

維多利亞港好似要特別申請先入得

rich

油費好撚貴

就有公司接CAD都唔會比你果段時間飛維港啦

成部機俾人打落黎都似

你搵一萬人拉塊足球場咁大既黑旗易過搵部直升機返黎....

係黑色洋紫荊
洋紫荊係一種植物既名
紫荊係另一種植物既名

大家唔好推 我都覺呢個idea幾鳩

打漏字sor

留名等識渣直升機既手足出現

flying droid 夠唔夠力拉得起 ?

Rich

諗起國產零零漆

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

飛船啦

輕汽球有無得諗

真唔真

用孔明燈

直昇機公司/機主/機師事後一定俾人秋後算帳搞到好慘
為左巡一巡枝旗要賠上一切

左手掩眼做敬禮

一人夾$1都二百萬有多

推

幾架無人機可以？

可以象籌？

唔好推啦
叫連仔del po la
咪哂錢搞呢D

唔知譚文豪有冇私人飛機。可以叫佢玩下

大家請善用不推文回覆 由佢沉

氣球啦屌

咪玩啦大佬

無大台既民主運動應該有無大台既籌款平台

被人炒個個國泰機師囉#dance2#pig

之前唔係有人求婚 拖banner咩

真 teamkill

氫氣球

8.22 1500 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 上午 機場
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

有直升機公司肯先算

連登有冇巴打揸直升機?

屌 起左佢底 5月話想買唔知邊架直升機
rich

巴打真？

司機

干擾干擾器

直直直

最原始方法， 飛鴿 啦

巴打如果真係有 同肯借
我代表二百萬人多謝你先

823 1900 人鏈

如果成事，不如空投埋文宣啦

氫氣球都有呢個效果

ON9 不知所謂,完全無意思,不如集中番火力五大素求啦

有禁飛

民間十一大巡遊

fake
張圖係人地公司有bug，錯價

完全送頭表現,咁勇武日日去特首官邸屌林病啦

呢啲就自己搞啦 放哂上嚟揚咗 佢就會有準備唔俾你玩

射你落黎都似

71乜鳩路都封你估你十一發唔飛到維港？

十郎？

巴打

諗定十一既野

求婚嗰啲都有啦？

Book幾架巴士掛旗全港遊好似實際啲

支持

禁飛嫁on9

有得諗

會唔會比人射落黎嫁

要無線遙控嘅未必得，因為會部署干擾器，
但一次性無人機，靠內部數據，慣性導航，就可以避免外來干擾。

放生1萬隻黑烏鴉

干擾，干擾干擾器

航拍機好過

無直升機肯接order，用繫繩輕氣球固定係半空，好似放紙鷂咁，但唔可以係航道，得象徵意義

放生一萬隻甴曱

伏伏伏

我係酒店撚
hk得一間公司做helicopter tour (15min 維港遊) 但係有定時間表 10.1 升旗敏感期間 禁飛個個area 所以唔會影/見到

干擾干擾，干擾干擾器

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

上空一定係禁飛區
諗都唔洗諗

巴打真係買左hushhush個架直升機

幻彩詠升旗
大家準備觀星筆

咪係，買一架都平過坐直升機啦

即刻禁飛區

癲

搖控直升機？

只識揸單引擎定翼機得唔得🙈🙈

不如風箏

有人㗎

勁

連登真係上至火箭下至潛艇都有人識渣

無人機咪得 咩年代呀

ok喎
嚇死大陸
p版冇得正評

自己用無人機整啦

眾籌！

除非你想

係咪真呀巴打

多謝講個idea出黎
畀大家笑下

放一萬個黑氣球

租得直昇機 不如租埋船同旅遊巴/觀光巴士

譚文豪得唔得呀

連登真係咩人都有

留番D錢買裝備好過啦，就算租左機，民航處都有種種安全理由唔會批

乾瑤柱

波台ching都有人信

攪得成保證全球頭版

勁過D垃圾小粉紅

直接衝啦 100萬人衝入去 班狗要點擋 唔通開真槍咩

cls, but l like

No photo no talk

佢鬼知你會做咩咩

眾籌

閱兵正呀喂！！

痴線

點解唔租船？ 再掛banners 上去？仲要多隻

71都有咁諗過 但係周圍有信號干擾器

航拍機咪得囉 2000蚊一部
買夠10部

勁大幅横額用幾架吊？

不如當日整個民間升旗禮

升乜嘢旗可以慢慢傾，例如黑紫荊旗/我要雙普選旗

最緊要多人參與

有電視台肯直播

10.1美國旗海賀國慶 70年點可以唔賀一賀佢

唔係維港上面飛lor?

好耐之前就已經人講過

係唔使諗都唔使諗

係唔係呀

有得諗，慣性導航，wifI 訊號干擾都唔怕

真心 笑左
呢個 行動係 10 1玩 會有趣d

如果500架航拍機掛住黑紫荊
到升旗嗰刻一齊飛過去
都咪話唔壯觀

美國國旗啦

兩隻 Phantom 4 應該 ok

Tui

用航拍搞啦
你租完班狗又會知係你

獅子山掛黑色區旗點睇

西撚利
真係 乜人都有……………

我最叻都係 打下飛機

呢D得唔得?

架直升機會俾人打落黎

Parrot 隻 anafi 無禁飛限制

維港都入唔到
海事處同警犬即刻趕你走

有隻載人drone

勇士可以試下

正呀屌

不如請美國空軍花式表演隊掛旗

之前覺得香港咩語言都識已經好勁
香港真係好撚勁

真唔真啊

可以借部比我地,者係唔止一部

學台灣點天燈

最好係金紫荊上空盤旋
但我覺得冇公司會take 呢個risk

航拍會唔會易d

hush hush果架？

其實用 輕氣球掛大紙/布 更平
昇到天 啱風向 都得啦
甚至直接飛氣球

睇怕都係室內升旗
係灣仔一齊大叫收唔收到音呢

:-P

10月1 掛黑旗 + 燒黨旗

掛高樓?

放氫氣球呢？

幾百個一齊放

民航署唔會比你起飛.

push

Why not both?
無人機可以飛遠啲去踩政府場：畫面諷刺
另一邊我哋示威個邊放一大堆氫氣球（夠平，易整）
：畫面壯觀

諗得過,

Book到架直升機，玩911都得啦

點保證支旗係垂直咁升而唔係瞓平咁升

好撚有諗頭

提提姐

孔明燈or 氫氣球拉banner 最有用
但控制唔到飛行位置

係啊 風箏都得
補返圖（唔使咁重型）

啲雀係咪會炒哂車？
唔好咁自私

有巴打如果肯做自己會做 你講出尼又唔係識做未盞ban佢橋

急不及待很想玩玩

612！721！811！你記得嗎？

【公海】823人鏈：香港之路Hong Kong Way
Telegram Link :
「8.23香港之路」集合點出席人數估算

Drone邊可能夠力，最多拉a4 size
你諗下飛左上去見到乜

又真係聽落好OKAY喎!!!

應該咁講，大部分人有嘅只係mavic咁上下大嘅drone，能夠垂直懸掛係a4咁大

伏伏伏Gchi

我講緊個氫氣球

洋紫荊 同 紫荊 係兩種唔同嘅花

無得正評唯有幫推

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

個機師飛完會唔會比人屌銷執照

依家知咗啦

諗起都扯旗

sor用手機，其實我想reply個topic，但揀錯reply你comment

sor用手機，其實我想reply個topic，但揀錯reply你comment
你睇我上面又揀錯

Dji中國底。舊年強制停飛

唔係呀嘛

幾有創意
幾時有堂學操

真係咩人都有

遙控

幾架航拍機都做到

維港係Control Zone, 要Approve先入到.
果日更加唔會俾人入

好似話會用飛彈擊落一切搗亂嘅嘢

買幾部無人機就得，預左用一次俾人打落黎
眾籌買預埋我

AE黑卡搞唔搞到？

利申：窮撚冇信用卡

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

兩部航拍機 應該都夠吊起支旗掛？
可以組隊一齊飛

你要掛支旗係下面點樣唔知法

風箏？

連登仔連飛機都識揸

突發 - 824觀塘已發不反對通知書

你會比老解射鳩落黎

連登真係乜人都有

ok wo

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

譚文豪當然好 雙手也好抱

放白鴿

唔怕比人打飛機

有都應該唔會比你飛

70架無人機

室內扯旗架啦

係就開去北京啦，反正唔怕死

非大彊

開新post